諗住放榜之後報電競, 點知俾人打鑊勁

話曬家下打機開下台每個月都有幾皮啦, 都唔明D廢老點諗

岩先食飯果陣同老竇講

我 = 老竇 =

我: 我諗住遲下去港大讀書
佢: 咁咪幾好囉, 咁我都可以同班親戚有個交待
我: 但係讀電競你點睇?
佢嬲嬲地: 電乜撚野競啊
我: 而家果果都走去打機賺錢架啦, 閒閒地都幾皮一個月啦
佢拎住支筷子指住我: 打機賺錢你屎都冇得食

講完就開鳩我拖, 跟手剪埋上網線
想問下各位ching 我應唔應該報警

報警啦
有d咁嘅老豆，真係家門不幸

真係痴鳩線架

你同佢講喺港大讀太空就ok

做電競師有咩問題

呢招唔work 架
細個佢送左我去讀萬通小太空人, 佢會唔知咩黎咩

咪就係
做人都唔知做到點可以咁脫節

電競師

電莖

剪返你老豆碌鳩

ok wor

有無掃地師 想做

拎支法國麵包扑到佢唔好咁"盟"塞

0分

係我就還拖 唔夠打最多咪報驚
電競係世界大趨勢 廢老真係唔化

渣ga

買左電競椅未? 未買要快d去買 為將來鋪路

D廢老真係見識少冇國際視野

劉夢熊
熊劉夢
紅樓夢
樓夢紅

upmud9 ar

屌你ok？